有冇28歲何先生既聯絡資料？

好charm 小妹心動了

五毛樓主想玩起底批鬥

大家唔好搞港獨了 一齊去影視台睇萬千星輝賀台慶
#1
賓周硬過拖肥
5 日前

中國教席
關愛座Hunter

所以佢投左陳健康

Charming就charming 啦 乜撚野charm

其實何先好識玩
如果係藍絲睇上去都只係「因為唔想有DQ再發生而出黎撐欣」
雖然好明顯佢投李生

又係四眼斯文男，港男俾d風格好冇